覺唔覺而家係街邊玩pkm go既都係大媽嚟？

Facebook又係咁，熱潮過左佢地先嚟話而家d後生興

屌你我仲玩緊ok?

大媽

多呀叔

Sor
笑到我肚痛

大你老母媽咩